### Список персонажей Звездных войн на React

Создайте страницу, на которой будут отображаться персонажи Звездных войн, 
взятые по API "https://swapi.dev/api/people/".
На странице нужно вывести Имя, Фамилию и кнопку "Подробнее".
При клике на "Подробнее" открывается страница с полной информацией о персонажей.
Адресная строка должна соотвествующим образом меняться.